麻煩delete我個fake news post

全線富臨酒樓即將執笠

因為已證實係fake news 請delete以免誤導大家。thanks

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家